[日經] 有邊個電影男主角無做過反派???

房事龍-風雨雙流星
發哥-讓子彈飛
星爺-義膽群英
李修賢-龍虎風雲
張國榮-槍王
梁家輝-黑金
張家輝-提防老千
青雲-暗花
朝偉-色戒
填海華-無間道
甄子丹-新龍門客棧
李連杰-轟天炮4
古天樂-毒戰

國貨城？

佢做過警察

無雙

房事龍-風雨雙流星

古裝武俠片黎，做大奸狗

tom cruise?

鄭中基？

行運超人

李小龍

譚伯？

唔計現實

原島大地

張國榮槍王係反派？ 你傻咗呀

伊麵??

三岔口

陳浩南

咪係～
講霸王別姬都冇咁嬲

馬俊偉

梁朝偉有冇

警察都反派？你老師點教你？

色戒、東成西就

李修賢

暗戰2，反派唔係奸角

反派唔係奸角，同主角鬥爭果個係反派

呢啲post都有人露底

龍虎風雲

91神鵰俠侶

有套好耐歷史 叫 四眼仔佢做奸

槍王唔計，咁 胭脂扣

佢唔係主角？ ？

鄭子誠

Collateral 咁出名

反派主角

1969年套Marlowe，做殺手

理得你點講

91射鷗

石堅

講真李小龍有冇做過反派

上面先答完

tropic thunder
interview with the vampire
collateral

愛情片都有反派？？

你冇睇過？

就係睇過先咁問
你不如話梅艷芳落佢藥係反派好過啦

發過誓要一情殉情，發現死唔去就反口、苟且偷生 愛情片入面背叛愛情誓言仲唔算反派？

萬子哥紅燈過馬路算唔算反派呀咁

咁恐怖分子都係正義既一方

遊學修？

任劍輝

Tom Hanks

Babyjohn?

周姐撚？

The Ladykillers

黃金甲

万刀甲

陳奕迅

周星馳？

維多利亞壹號 做賤男

Keanu Reeves

大搜查之女做黑社會大佬

洗唔洗非黑即白到咁

成個故事其實係一個女鬼尋仇嘅故事，十二少係個負心漢，話一齊死結果淆底，仲娶左第二個女人，如花最後搵到呢個仇人然後原諒佢

太極俠

黑警都唔叫反派？
你食撚咗屎嚟？

黑警還黑警 警察還警察

警察唔係反派 isis都係英雄啦

你去問下班伊斯蘭教徒isis係唔係英雄

伊斯蘭教徒大部分都唔鍾意佢地架
你試下去九龍清真寺問下 睇下啲人點答

大部分伊斯蘭教徒係九龍清真寺？
你唔撚走去伊斯蘭教徒最多嘅中東問

人地比人搞到家離子散你覺得會鍾意佢地
你估個個好似你咁屋企比人強姦完仲話人地係英雄㗎
比個一毛你啦

咁唔鍾意佢地又會咁多人係歐洲各國加入佢地嘅？
唔夠講就搬埋屋企人出黎
咁樣駁嘴有撚癮咩

已封鎖會員 敗家裙腳仔

繼續駁嘴啦

屎太濃?

Bananas (1971)做過古惑仔

tom holland

金城武?

許冠文

木村拓哉？

古佃任三郎 ，仲比主角用力打左一巴

香港警察唔仲係反派？你老母點教你？

劉青雲

警察還警察 香港警察還香港警察
兩樣嘢黎
我女朋友大波 係唔係等於你女朋友都大波啊？
駁嘴啦

奪命金

暗花、嚦咕嚦咕新年財

暗花係雙雄戲

木村

十月初五的月光

果套叫91神雕俠侶
銀狐

神龍賭聖
旗開得勝

Captv voice message 炒鳩蘇豪算唔算

發哥：小生夢驚魂

呢套佢去食自助餐勁仆街拎晒人哋啲嘢食

馬俊偉?

呢個都叫電影男主角

容綿昌都算啦咁

黎明

男兒本色(TVB劇集)

你不如認真睇下ISIS做過咩先再講啦
你咁講同大家都係中國人有咩分別

好心你地啦
你地咁講 無間道成班都係反派啦
梁朝偉都係反派 咁重洗撚討論啦

究竟做過d咩先會有歐洲地方唔住
特登走去加入佢地呢

龍騰四海

孔慶翔

謝霆鋒
吳唱K

謝霆鋒-新少林寺、消失的子彈
吳卓羲-智勇新警界

葛民輝

天下無雙

林正英

張偉健

咁古巨基又得唔得呀

互動殺人事件

林正英-福星高照

張偉健-新楚留香

Tom Holland

關德興
戲又多.. 應該無做過反派

咁都俾你吊到隻狗出嚟

異靈靈異做水鬼

做大戲果陣做過嚴世蕃

樓主答唔答到我

我入嚟玩膠

chris hemsworth

三輪車夫, 雙城

Mark Ruffalo 算唔算都冇反派/奸角 ?

梁漢文？

佢做過好多2打6 所以一定有
上面提過套collateral 就係

許冠傑？

大贏家 做老千

狄龍

湯漢斯 !

都係啵 外國男演員都幾難諗

救薑刑警

刺馬

The Circle 圓美圈套

刺馬 馬新貽

Bad Times at El Royale

喵喼臣 冇喇掛

支那合拍劇 《蝕日風暴》

講緊邊個

劉俊謙

衝鋒車

搵到個必勝啦，就係側田

做過兩套戲主角

冇做過反派

金城武同奇洛李維斯有冇？

咁都計反派咩

Mel Gibson

金城武 《風林火山》演亦正亦邪，唔知算唔算奸角
奇洛·李維斯就太極俠呢套垃圾做奸角

Machete Kills索女 重炮 神經刀

Robin Williams有冇？

周姐輪

insomnia 白夜追兇

丹澤華盛頓

滿城盡帶黃金甲雖然成套嘢全家都係痴撚線

Training Day?

星爺

街頭霸王 做黑化Ken

拎奧斯卡嗰套咪就係反派
Training Day 邊緣特訓

李治廷

The Expendables 3

佢個仔有冇？

watcher，奇洛做變態殺手。

American Gangster做黑社會大佬

Vin Diesel

房祖名

其實大家點定義咩係反派？
我認為站在主角對立面的就叫做反派
佢係好人定壞人 根本唔重要

嚟緊上氣做滿大人 (拍得成嘅話)

啱呀，根本張國榮先係主角。
撐警符力收皮啦

符力先係反派, 哥哥正義制裁黑警

即刻諗起東成西就

死得好on9

電影男主角?

破壞之王

某日某月佢咪做主角，仲有靠文匯大公先識字既湯怡

RDJ

張智霖?

個人本身已經係姦狗

小柏林

唔計息影後

佢做過陳玄風

Will Smith ?

Blocked

會點架

姐係collateral jamie foxx 先係反派?

臥虎

東尼大木

Jamie foxx似主角d喎

封面係tom cruise
Jamie Foxx個oscar 提名都係最佳男配

周星馳

劉青雲？

喱咕哩咕新年財

新紮師兄續集，好似跛鬼後做左殺手。

原島大地？

mdyd-785 趁下屬出差時強姦左佢老婆，仲困左人幾日，離譜

最尾哥哥化個老妝，痾尿滴濕腳。

笑死 隻狗block得

暴龍哥

甄子丹-新龍門客棧
個陣幾深刻

John wick

小智

無間道3？

成龍風雨雙流星
周潤發-讓子彈飛
周星馳-義膽群英
李修賢-龍虎風雲
張國榮-槍王
梁家輝-黑金
張家輝-提防老千
劉青雲-暗花、嚦咕嚦咕新年財
梁朝偉-色戒、東成西就
劉德華-無間道
甄子丹-新龍門客棧
李連杰-轟天炮4
古天樂-毒戰
鄭中基-行運超人
鄭伊健-暗戰2
Tom Cruise-Collateral
李小龍-Marlowe(1969)
Tom Hanks-The Ladykillers
周杰倫-滿城盡帶黃金甲
陳奕迅-維多利亞壹號
Keanu Reeves-太極俠
史泰龍-Bananas (1971)
木村拓哉-古畑任三郎
黎明-男兒本色(TVB劇集)
謝霆鋒-新少林寺、消失的子彈
吳卓羲-智勇新警界
葛民輝-天下無雙
林正英-福星高照
張偉健-新楚留香
關德興-名宦閨裡劫

成龍-風雨雙流星
周潤發-讓子彈飛
周星馳-義膽群英
李修賢-龍虎風雲
張國榮-槍王
梁家輝-黑金
張家輝-提防老千
劉青雲-暗花、嚦咕嚦咕新年財
梁朝偉-色戒、東成西就
劉德華-無間道
甄子丹-新龍門客棧
李連杰-轟天炮4
古天樂-毒戰
鄭中基-行運超人
鄭伊健-暗戰2
Tom Cruise-Collateral
李小龍-Marlowe(1969)
Tom Hanks-The Ladykillers
周杰倫-滿城盡帶黃金甲
陳奕迅-維多利亞壹號
Keanu Reeves-太極俠
史泰龍-Bananas (1971)
木村拓哉-古畑任三郎
黎明-男兒本色(TVB劇集)
謝霆鋒-新少林寺、消失的子彈
吳卓羲-智勇新警界
葛民輝-天下無雙
林正英-福星高照
張偉健-新楚留香
關德興-名宦閨裡劫

劉俊謙?

警察唔係反派係乜尻？

點解係反派？

仲有殺人犯

唔係喎
我記撚錯

我又掛住你老婆喇

殺人犯佢先係好人

吳君如

男主角呀，不過答埋你-行運一條龍

Tom Hanks
Chris Pratt

吳彥祖

杜文澤

阿SIR忍唔住

片場風雲啱啲
做個PA大枝嘢
劇本寫咗又唔認

殺人犯佢係受害者

劉華

忍唔住咩嘢？

哪一天我們會飛
搶咗蘇麗珊
蘇博文

竊聽3

仲有黃飛鴻2

同門 / G殺

門徒 無間道

前段以為係奸角
但後面原來唔係奸角
但個角色係咪奸人就唔知

Robert Downey Junior

呢個畀人無視咗咁耐囉

the rock？

其實不如定義咗反派先
反派係指心懷不軌嘅人？ 只係做壞事未必係奸
catch me if you can狄卡比獸係做壞事嘅主角 唔係惡棍 對手湯漢斯只係捉佢歸案
如果淨係話係主角對家
咁未必係villain
只係rival

樓主你要求嘅係唔係要 惡棍 壞人 奸鬼？

城武金

郭富城？

Civil War咪係囉

正常人唔會覺得自己做嘅係壞事
咁樓主係要搵為咗目的不擇手段 目的背後有其他含意嘅人
定係要以作惡為目的 通過惡尋找快樂嘅真正惡人

蠍子王

屌你出道作已經係反派

William Hung?

垃圾cg 蠍子王

佐治古尼？

鄭伊健

殺出個黎明

張達明